幸福堂股東話8/5邊個罷工當無理曠工

借朋友開post

臭雞

幸福堂之前未柒夠？

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

提返老虎堂都唔係好人